屌你老母, 道完歉仲得吋進尺

同條女道左歉, 佢仲要得吋進尺咁不停追擊我,
明明本身我就無錯, 最多叫做無屈就自己遷就佢!

佢就覺得我唔識氹佢, 不停雞蛋挑骨頭, 仲要話鳩我小氣阿, 話鳩我做咩咁大反應
屌你老母我受夠!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

直行轉左 fb

一係忍一係